勇武同和理非都做得唔夠好！！

勇武經驗太少，要多練習
和理非經驗太多，要多覺悟

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講